想學玩股票 係邊到學好

當我咩都唔識 應該要點

拎學費出黎 入一手 自己坐下 就明架啦

學樓上話齋
拎錢出嚟近一兩隻股票就明白

跟過大鱷做 只可以話長線投資重磅正股
短線唔好以為自己猜透內幕 炒細價股
你永遠贏唔到莊家

長遠玩短線又搵到大錢
一定係本夠大 運氣夠

應該追po

學咗點解P/E ratio 冇用先

有咩地方可以用現金去買賣？ 或者邊間銀行好啲？

留名